做咗八年嘢己經唔想捱啦

樓又冇 人工升極都唔夠存首期 我人又唔精 日日死做爛做 一諗到依個就係我既人生真係好想死

一山還有一山低

完全明白
樓主你幾歲？

唔做

一諗起仲有幾十年要挨就好灰

刷首抽啦

我做左四年已經唔想捱
日日做到八點都唔知為乜
又chur workload又重
仲要係自己唔鍾意既野
搵得又唔係特別多

利申：月入三萬，但寧願搵少d都唔想日日OT日日chur

八點算輕鬆啦

如果間唔中八點都ok
但日日八點真係唔合理
當然你會話好多人日日十點
甚至更耐
但實際上根本唔應該咁睇
唔係好多人都係咁
呢件事就正常
OT已經係一件唔正常既事
仲要無錢

打工只係作為勞力去推動社會運作
人工收完 衣食住行 又比返晒商家
左手交右手 最後得到咩
咁辛苦為乜？點解要受氣
點解要成為社會煤炭燃燒自己？
拎宗緩既人真係好識玩 無付出有收入

九點